大家，寫兩隻字給義士，好唔好？

【聖誕寒夜寫信送給義士溫暖】
我們常常說「義士不是 Condom」，但怎樣才能真正兌現這句承諾？
反送中運動至今，已有超過 70 名義士為香港、為你我、為公義而身陷囚室中。
沒有他們，就沒有今天的我們。我們必須時刻緊記有人為我們犧牲了很多，才能不忘初衷，繼續前進，直至他們完全釋放為止。
這幾天氣溫逐漸寒冷，在我們換上厚衣長褲時，又會否想到身在囚室的義士面對的是冰冷、黑暗、孤獨和失去自由的日子？
書生聽聞過曾在囚室過日子的社運人士，他們講過囚室中最難捱的東西之一，就是孤獨。我們只需要做多少少，就能為他們在寒冬中送上及時的溫暖，那就是：寫信給他們。
不要小看文字承載的情感和祝福。我們的每一字，每一句，都能成為陪伴他們漫長夜晚的光火，聖誕節最溫暖的寄語。
這麼簡單的事情，難道我們不該做嗎？
現在，TG 「被捕人士關注組」和其他組織均發起收集信件給義士的活動。請大家多多參與。以下是活動資料：
//被捕人士關注組發起：【和你寫・聖誕送暖給還押手足】
👝收集截止日期：即日至12月10日
👝寫信注意事項請參考：
（如有指定對象，請在信紙上註明手足全名，以茲識別。其他將隨機送到還押手足手上）
👝請寄至 九龍中央郵政局郵政信箱73962號
＜特別鳴謝信箱由 香港眾志 借出，注意信封上“不要”註明任何人名，以免被郵局抽起＞
👝如家屬委託收信，煩請聯絡 TG@lllxxxxxxxlll 或 TG@Pipipi77777
【其他寄信途徑】
👝星火 - 19歲龍仔 、15歲少年(之前被判入更生中心)；參考連結：
👝抗爭點滴 - 寄聖誕卡畀初一義士(智駒、隊長)；參考連結：
👝香港天主教正義和平委員會和邵家臻議員 - 給手足寫聖誕咭 (陳健民教授)；參考連結：
👝本土新聞 - 寄比聖誕卡比影攝食 (盧建民)；地址寫：新蒲崗大有街 2 號旺景工業大廈 12/F, F室、本土新聞、盧建民收 （記住一定要寫「本土新聞」）//
【我們可以寫些什麼？】
你可以寫任何東西給他們（除了逃獄、色情、人身攻擊和粗口、仔細描述監內情況的內容），譬如你想跟他們說的關心話、沒有忘記他們、支持他們、煲底相見、描述這陣子香港發生什麼事、你的感受和想法是什麼等等，什麼都可以的。最怕的不是你寫什麼，而是你什麼都不寫。
【寫信基本須知】
1. 聖誕卡可購買現成、自行繪畫或設計印製；
2. 不可有任何附貼物，如絲帶、喱士、閃粉、貼紙等；
3. 不可有額外裝置，如音樂裝罝、彈弓裝置、閃燈裝置等；
4. 不可是立體設計、迷你咭，摺紙、有夾層 (即兩層紙黐埋一層)；
5. 不可用塗改液；
6. 尺寸不可大於 A4；
7. 不可寄書籍、郵票、回郵信封、書籤、咭片、日曆、含有賠率的體育新聞、貼上郵票和貼紙的紙歕；
8. 如使用信紙，信紙不一定是白色，但請盡量選素色信紙
另外，請參考以下兩個注意事項資訊：
1.
2.
【若有任何疑問】
請聯絡 TG@youarenotalonehk_bot 或專頁「書生百用」查詢。

Up

推

魚蛋其他義士呢？

點樣做

push

我都係copy FB 條link 落嚟，希望多啲人會寄

簡單啲講係既聖誕咭俾在獄中嘅義士，上高幾條link有講比邊個。

Push

寫呀、寄呀!!!